有無人覺得炒近牛熊真係好on9?

秒秒mon住 重要擔驚受怕
俾你估到又俾人食價 好難先博到2-3倍
市場因素影響又多 一個突發消息就夠打你靶

我真係拎啲錢去賭波重好搵
我買熱門個啲 放啲錢90分鐘左右就賺30%-40%

牛熊同賭波同樣有輸哂嘅風險
但波相比牛熊 啲波易估幾多
好似今晚雷恩對車仔
車仔根本贏撚硬 馬會都有1.4x倍俾你
你玩牛熊 要搵到穩賺40%嘅機會幾難

所以你話炒牛熊係咪真係好on9?

當你唔入既時候就會爆升

乜野秒秒mon住
極牛極熊既正確玩法係
一開市準時入閘
臨收市先再開黎望下睇下過唔過夜

冇信心學咩人買極牛熊

你咁玩咪食少好多格囉
升跌唔會一條直線囉
隻牛熊升到咁上下 要食糊等佢跌再入
跟著等佢再升 咁玩先至食最多格

同樣本錢 同樣入場時間
如果嗰日升跌波幅夠多 我隨時賺多你幾倍啦

都玩咁大風險囉 當然要食到最盡啦

如果可以食哂全日既波幅 ,下下低買高賣， 你仲會出post?

我段嘢無提過"食哂"呢兩個字…
我只係想講 長揸嘅賺錢效率較低啫

炒股都好on9

賭波好玩啲
起碼睇波有enjoy到個過程

買近牛/熊係玩過夜果下，所以係唔需要mon , 一開市可以放